有無YouTube 代替品？

YouTube 封鎖批評政府
有無其他帶佈平台

有代替品既話
一早有大量YouTuber出走

而且代替品係冇用，一樣會被中共腐化，
我地要做既係，用言論自由同中共濫用黃標去令美國政界去做野施壓

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

要令美國政府去收埋美國企業皮 侵侵咁想中國死 幫中共既企業你估走得甩 罰都罰撚死佢

所有平台都係咁發展
一開始慢慢做 小型平台
開始多人用 然後啲公司見你紅
就落廣告 為左搵錢 開始更多廣告
然後共埋 出賣埋資料
最後用家頂唔順 睇廣告多過睇FD
轉下一個平台
又開始下一個loop

有就唔會咁值錢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Pornhub